ซึ่ง|ตั้งอยู่|ที่|เมือง|ซู|ริ|ค|ซึ่ง|นักวิจัย|จะ|ได้|ทำงาน|ร่วม|กับ|นักภาษาศาสตร์|ด้วย|ทั้งนี้|ศูนย์วิจัย|ของ|ที่มา|ที่|เมือง|ซู|ริ|ค|แห่ง|นี้|ประกาศ|เปิด|ศูนย์วิจัย|และ|พัฒนา|ประเทศ|สวิตเซอร์แลนด์|
รวม|ไป|ถึง|การ|ใช้|งาน|จริง|ระบุ|ว่า|ศูนย์|นี้|จะ|เน้น|ไป|ที่|การ|พัฒนา|วิ|ดี|โอ|และ|เพลง|ของ|ปัญญาประดิษฐ์|หรือ|การ|ทำ|ความ|เข้าใจ|และ|ตีความ|ภาพ|หรือ|การ|วิจัย|และ|พัฒนา|โครงสร้างพื้นฐาน|ของ|เปิด|ศูนย์วิจัย|และ|พัฒนา|
เพื่อ|ดึง|ตัวผู้|เชี่ยวชาญ|จาก|มหาวิทยาลัย|ดัง|เพื่อ|พัฒนาการ|เข้าใจ|ภาษาธรรมชาติ|ของ|ปัญญาประดิษฐ์|ให้|มาก|ขึ้นเสียง|แต่|ยัง|เป็น|ศูนย์วิจัย|และ|พัฒนา|แต่เพียงอย่างเดียว|และ|และ|เอ็น|จิน|ที่|ใช้|ใน|ใน|ทวีป|ยุโรป|ใน|ทวีป|ยุโรป|
ใน|ยุโรป|มา|ร่วมงาน|ได้|ง่าย|มาก|ขึ้น|ไม่|ได้|มี|แค่|เฉพาะ|การ|พัฒนา|Allo|
Google|
Google|
Google|
Google|
Graph|
Intelligence|
Knowledge|
Language|
Learning|
Learning|
Learning|
Learning|
Machine|
Machine|
Machine|
Machine|
Machine|
Machine|
Natural|
Perception|
Processing|
TechCrunch|
Understanding|
